新年有乜想同林鄭媽媽講？

請出招

對仔比人雞姦

快D出街行路比車撞死

出入平安,過馬路記得睇車,上車前check下架車個逼力有無事!

新年快樂，龍馬精神，青春常駐，出入平安